文宣！！！推爆黑警假冒示威者！！

呢個絕對可以拉攏藍絲

另外佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

目擊者：
綠色螢光棒係記認
揮出嚟就有其他黑警幫手